健身狗Flow又打大段嘢講安心 正煩膠

死唔斷氣

唔好侮辱狗

幾大隻都冇用
行為係死八婆

想食又食唔到 衣家想汁死雞

Don't make stupid people famous
當時人都已經避去咗美國想淡化件事
條友仲日日提住 想博咩好清楚啦

好撚煩呀條友
收爹啦屌你老母

人地去撚埋美國
仲日日提起
仆街過黃心穎

要幾廢先要靠另人地黎增加自己知名度

呢條友

我反而想知佢講嗰個「契弟」係邊個？

Don't make stupid people famous

健身鴨

係咪溝過賓妹俾人婉拒想煮死佢昨?

咁大隻有撚用咩
個腦無撚發育過

佢好意思鬧人唔識中文
既然你開到聲就捉你字蚤
「置」人於死地呀柒頭皮
賓穎真係呢條賊佬唔少
無啦啦自爆一早搞埋咗好耐

記得佢成日喺長腳蟹個IG講野
懶熟咁講愛回家 其實佢只係客串過一兩場
剝下衫震下波咋嘛
當年做呢啲下巴位嘅都做咗Terry啦

條友仲有無係Goji操？等我去撚下佢先

「安心」事件發生至今成個星期，但落選港男梁裕恆（Flow)在社交平台持續發表言論力撐黃心穎，還專家上身發表陰謀論，令事件不斷發酵，被網民喪插借機抽水谷人氣。叻哥直言：「呢個世界嗰個都想抽水，但係你識唔識抽水咁解啫，唔識抽水咪自己跌落水囉，呢個世界邊咁容易抽到水吖，全香港得一度抽水係啱嘅就係「馬會」，抽咗啲水用嚟做慈善活動，個啲抽水就有用啦，全香港佢抽二十幾億水呀！」

好似又del 左post?

仆街第一次覺得佢講野咁有道理

扭擰過女人